Uber 係咪加價？！？！

min 都40蚊再加booking fee

咁咪搭返的士囉

嗚

海鮮價㗎
一係自己save個相熟嘅八折的
一係就畀貴少少搭Uber
千奇唔好出街折的士

40蚊好基本, 再平人地心唸我不如做返的士狗

短程已經變得唔吸引 貴過的士
截番的士算